去北角嘅入嚟睇

錦屏街同明園西街都係白衫嘅竇，唔同鄉下嘅都喺嗰度

今日我返工前已經見到好多防暴喺七姊妹道準備
七姊妹道可以由上路同英皇道殺入錦屏街同明園西街，兩邊一夾就走唔甩！

無論點挑釁都好，千祈唔好中計走入去！

唔係分化，只求大家安全！

大家加油！

推

政府北角呢步棋 我地點行都反攻唔到
所以要好好防守 下一步將佢軍

如何防守？

等北角 市民屌返福建幫係最好

我地一去到就會比人放大 令芧頭指向我地

同帝吧/狗仔原理一樣 要令佢地去到邊都寸草不生
唔好比藉口佢地

入嚟幫手推啊

投票結果出爐啦 多謝大家

[投票結果] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

調虎離山計（？）